Iphone XR 定 S10 512GB 好

用開Andriod 機，電腦都係WINDOW 機
之前D An機通常都2--2.5年咁上下就收皮，所以想試下IPHONE
冇用過IPHONE，驚用唔慣/唔方便，但IPHONE好似襟用好多咁
有冇咩野高見咁??

試下用iphone

iPhone

巴打有冇用過晒兩種機?? 或者IPHONE有冇咩野特別，令你推薦佢?

無得比
S 10勁XR幾條街

可唔可以講多少少，手機野我真係唔熟

老套講句，你落街鋪，兩部機都試玩晒先，再講。

S10

點解s10會標明係512

我都唔知

多謝，剛試左，好似S10 順手好多，起碼我識用

XR轉會S10+，XR訊號差到仆街，成日跌落2g唔識上返4g

s10+已入手，好滿意

等睇IFAN狗 點撐XR
一定好撚好笑

理論上呢， 而家仲用 xr 只會係因為ios, ios d app 仍然相當有優勢。 如果唔係， 無謂入坑啦。 一陣又要做isheep.

好簡單，如果你係一個買新an機返嚟第一時間會走去setting, theme 搞一大輪set到啱自己嘅，咁就繼續an機。否則就轉iphone啦，ios以經係set好哂比你。

返璞歸真

答左你啦，buy

XR條粗邊不了，要買都買XS

拎S10+ 上手 感覺唔錯
窄邊 重量 厚度 mon 都唔錯

720p最適合人嘅眼睛，720p睇片已經足夠

不過認真，我覺得xr咁多色好正，但如果買機為顏色真係好柒

xr for sure

XS真係靚好多，不過真係太貴喇

男人都鐘意粗J
粗邊先係男人最愛

點解唔揀S10+

same 呢一代iphone訊號都差

唔係用開ios或轉會就唔建議XR
除左核電同系統較好之外,其他野都係過時
(用緊XR)

XR個屏幕未到1080P、粗邊框、M額、單鏡頭....已經要輸
仲未計可以反向充電、屏下指紋解鎖等

冇得用高通modem係差啲

apple愈出愈廢, 千奇唔好而家入會

接受到iphone冇返回手勢先好轉會
我轉左一日已經頂唔順

呢個真
用android 8以下個d轉iphone真係返唔到轉頭
相反用s835以上,android 8.0以上既機就冇謂轉iphone
一定屌晒鬼

某d app去到某個page會用唔到呢個手勢，
例如淘寶選擇顏色分類個page，一定要你按佢右上個交叉先返回到

例如某d app睇圖片左向右掃係睇第二張圖，點知邊左返回

例如蘋果動我會back左主頁 選擇想睇嘅新聞 如果只係左右掃會掃到冇興趣新聞 會浪費數據睇冇興趣新聞而且左右掃會強迫你掃到廣告頁面，

FACEBOOK APP最白痴
有時橫掃
有時右上完成
有時POPUP完成個又落o的
好似有時仲要按交叉...

咁都要諗
ON9先用XR

啲功能冇用要黎做咩？
我剩係知a12快過855
打機 打常使用都會流暢過s10好多

等我講d中肯d既：用 iphone 軟件問題會小好多，android 會有好多古靈精怪既小問題出現，例如支付app, 我用 iphone 哥時可以直接face id比錢， 但轉左android 就變成要打密碼，用唔到指紋。如果你追求硬件新野就買android,追求穩定就ios, 我由iphone x轉左去s10+幾日，兩部機順暢度都已經無咩大分別。至於電力，我部s10+係大電所以一定用得長過iphone x，但我買左個smart battery case比部 x，所以續航已經唔係問題。用多一排玩厭左部s10+應該又會轉返用x 。因為始終長用唔想煩d小問題。仲有一樣要講既係iphone 打字順手好多。

冇計 棄高通 用intel

睇完呢條片，發覺到一樣野
好多時睇spec, 睇人地用好似好正咁。
又廣角鏡，又zoom, 又2k display 咁。

但到手用果時咪會發覺自己又唔係鍾意影相，2k 定828p mon 又唔係好分得出。 條框用慣左又唔覺太大問題，仲唔會成日誤觸。

反而流暢度，耐用度，lcd 無咁傷眼 呢d 野先應該考慮

以前用過samsung sony, 錫住機來用都係得兩年幾貨仔。 對上一部iphone se, 裸機無mon 貼， 跌到4隻角花晒，爆埋mon 成個網咁， 用落都仲係一d 事都無。
而家換左xr 爽用中

你問題姐...
雙修android iphone 部部用到換都仲好靚仔
拍片影相都成日用

可能果時仲係舊model an 機， samsung s3 果期。 機係靚仔，但d 制已經壞壞地， 兩部an 機都係咁

一部m額粗邊低清720p番梘型柒頭中楷機
一部大芒無邊細打窿芒2K型棍真正旗艦機
價錢都唔撚同，根本冇得比較
如果真係要揀，除左因為封閉系統ios呢個原因
盲既都會揀s10+啦

s10先岩

理性討論
我係iphone用家都覺得s10正過Xr

XR係唔差嘅，我都買咗部畀細佬，佢用落都冇咩大問題

不過我自己二選一都係會用S10，因為IOS真係好麻煩

s10點都好過XR啦

如果係比同系列最廢嗰部
你攞s10e都照贏XR

an過場動畫係輸ios
但開大型game s10e都贏XR
外觀方面照少無m額 同幼邊好多

段片入面條友擺明係ifan
但事實嘅嘢佢都駁唔到

用iphone啦
利申 s7用左就黎3年 仲係好順